【鐵拳浪子】買tesla 一定要買多碌木棍！

如果你連碌棍嘅錢都 in 埋
咁唯有約個都係買 tesla 嘅好友
出嚟互嘔一拳